點解可以咁可愛

殺死人既笑容
個心要俾你佔據啦